到底點先開到clubhouse帳號

落club開

好難開咩？

好似得ios有

好似要等佢approve

無code

等左幾日都冇反應

首先你要搵一個有玩clubhouse 嘅fd

咁每一個帳都有兩次invite 人嘅機會

咁佢會用sms send 條link比你

Click 入條link 就可以開到新帳了

有朋友

無朋友玩

有無人可以發個邀請黎啊

Clubhouse支那野連登咁都吹捧到，點解淘寶抖音就屌，屌你老母連登仔係建制派?雙重標準